覺唔覺有mk基因先會講 關你咩事

毒撚根本唔會講

關你撚事咩

利申 毒撚

正常人會講關你撚事

成日有女同我講 關你咩事